Cfu大弟子，一千蚊起機

希望上到一萬，一陣六點見

1. 名古屋鯨魚 [0/+0.5] @2.18 $250

結餘 : $750

1. 名古屋鯨魚 [0/+0.5] @2.18 $250
2. 柏雷 [0/-0.5] @1.98 $250

結餘 : $500

開波

我雷頂實

頂實2:2

贏一輸一今晚繼續

1. 名古屋鯨魚 [0/+0.5] @2.18 $250 +245 ✅
2. 柏雷 [0/-0.5] @1.98 $250❌

結餘 : $1045

今晚繼續

贏得多既話,ching會唔會派錢

冇乜人gchi

1. 名古屋鯨魚 [0/+0.5] @2.18 $250 +245 ✅
2. 柏雷 [0/-0.5] @1.98 $250❌
3. 利記 讓球和 @4.00 $250

結餘 : $795

我睇好利會贏到盤
不過都要睇埋尾盤

1. 名古屋鯨魚 [0/+0.5] @2.18 $250 +245 ✅
2. 柏雷 [0/-0.5] @1.98 $250❌
3. 利記 讓球和 @4.00 $250
4. 角球3x1 @7.0 $150

結餘 : $645

出埋呢注訓了